不問蒼生問鬼神，三元九運（要贏既話請參考）

去到呢一刻希望唔好覺得呢D係迷信，任何方法可以贏我地都要做！
謀事在人，成事在天。

大家有時間聽下，呢個節目卜左三支卦（包括示威者、政府、香港）教大家點去贏呢個局勢 我會係呢到講一下示威者卦既分析（卜卦有效時間為三個月同半年間）

好消息係呢支係好卦

part A

part B

part C

以下係我聽到，再分析
重點：

1.1所有事都要出師有名！ （每次都希望大家一齊諗下有咩objective！每次都要諗個好主題同背後行動目標。）

1.2主題：「反送中#metoo集會」、「守護香港反警黑集會」、「831反恐集會」、「美國領事請愿集會」諗好一個好名，吸引更多和理非同外媒更加關注。

1.3背後行動目標：大家企係到唔走做咩？想比傳媒有咩畫面？想對家出醜或受傷？覆桌？ 我以近期為例：較成功既818，展現和理非冇人被拉，對家完全冇位插，外媒都大肆報導；第二係824，雖然個日有手足爆眼同有人被捕，最少我地最拆左燈柱發現有後門系統；最差係825，被捕人數眾多，為得晚上反黑個一下。

2.要有紀律 （我都知大家都好紀律，但更加要堅持，緊守岡位，唔好自亂陣腳我地已經有三個月經驗，知道最基本應做咩同唔應該咩，唔好比情緒主導）

3.有小人作梗 （鬼可以唔哂捉，但要知。民間記者會可以將所有主流認為既暴力行為交返比佢地！）

4.最重要既一項係要搵更有經驗既人做領導。反則以我地呢個形勢，只會帶屍回歸。 （但可能變成我地認為既大台，同時我地可以搵咩人？前民運人士？泛民？銀髮族？外國勢力？大律師？內地維權人士？呢層大家可以brainstorm下）

4.1如果情怳好嚴進的話，請退一退。以家我地打緊仗有進有退係兵家常事，唔代表我地係失敗，交個波比有經驗人士！（例如比佢地搞遊行、集會、領事請愿、聲名、記者會）

卦中提及到今年將會有三次大事發生！8月31日？ 9月8日？ 10月1日？冇講好與壞，希望大家留意。

利申：小弟學佛聽道，雖知現在係共業，但都唔可以任人宰割！

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

推

估唔到有Gary 兄既聽眾

第4點其實好易變大台，唔太認同

一直聽開，佢請既嘉賓都有料到。

推
本身都有啲迷信
去到呢個時候有啲定心丸係安樂啲
但謀事在人 成事在天
唔可以下下靠神靈
要明白事在人為既道理

好文push,大家都要有勇有謀

係既
但卦，並唔係叫我地停，而係叫我地，點變陣

多謝！希望大家聽下！

好文已留名，要推

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

幫推！

開去神秘台啦

又係大台撚
可以領導勇武嘅只有梁天琦
唔使諗咁多橋搭大台
去劫獄啦

推一推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

push

幫手！

推爆佢

搵陳雲

請廣傳! 投訴傷害性大過罷工，加重廢老工作量!

和理非做野!仲有得擴爭!
有朋友公司係做Apple Shop外判店舖/櫃枱維修。佢話如果收到客戶投訴張枱花左，螺絲鬆咗，有污漬等(不理真偽)，都要派人出去檢查巡邏，要同啇場客戶服務部解釋及約時間，登記工作証，有時要晚間工作，回去寫報告，搞一大輪，1個order最少兩個小時先可以收工。 重複投訴仲要換過曬啲傢俬。 如果你哋每日keep住去投訴，令到嗰班藍到爆嘅商場租戶舖頭壓力大，好快就要裝修。好過淨係入去叫號。
佢公司仲有報務:Samsung, Wuahei, Apple, DNG, Joyce, LaneCrawford, Polo, Estee Lauder, 等等。店舖遍及港九，不論店或豐澤店等。
最佳投訴方法係發電郵去品牌公司，由上而下跟進，維修部門會好大鑊。請大家繼續發揮創意，努力攬炒!

第4 點我諗起天琦bb

忠實聽眾幫推